黃之鋒：祈盼社會諒解衝擊者

得閒順便入去比個like同留下言 好多三毛

我無野講

youtube好撚多蝗,殘體同英文都有...人數又多,成日比佢地圍攻

留言到bbc中文特別多